呃口罩死全家

有朋友過完數店主就del左fb Page
電話 WhatsApp 秒block

騙徒電話Number:
94852401
63173493
53398981

騙徒銀行資料：
恒生
790 103840 668
Lee Tsz Him William

有冇手足都中伏？
呃錢呃口罩中肺炎

有銀行 真名同夠多人報狗 應該拉到 依排淋病拉呢樣野幾落力下

2盒 thx

真係呃鳩你地口罩錢重好過借財仔，話唔定有休班黑警份

推，擺多件